蕭生：主席治港從來都有兩條路線鬥爭？

呢d先係分析

好深入

台灣d人唔識蕭生 起佢後面坐

習近平治港路線就係牢牢掌握全面管治權

即時：1235
幫手推上熱門呀！

「突發」全港首個零售界企業工會 「H&M香港員工工會」正式成立！將與港人一同對抗暴政！